其實啲人話搞議會抗爭，點解唔提出未來一年，所有立法都要普選嘅立法會確認，否則自動失效

作者：黃鵹

唔講唔講，都係講兩句⋯⋯其實啲人話搞議會抗爭，點解唔提出未來一年，所有立法都要普選嘅立法會確認，否則自動失效（刑事則當冇立過）。同時升級兼立於不敗之地嘅立場喎。